816 學界x攬炒 無人關注？

大家出黎未

講錯 係大家出定唔出

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

出硬

816+818

push

出左

721 811

818銅鑼灣見

816都有野做架

出

一定出

一定岀
但暫時未揾到朋友陪

聽日見

推多下

今晚好多誤導成份既post

816

Yes

推

推 熱門點解咁多post都係話咩勇唔勇武？
好分化feel

推1

推2

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

推3

721 811得自己

推4

行過睇到tvb講學界同一個網上組織

推
乜連登唔係後生多架咩 無反應？

出呀

大家唔好三個月熱度呀
熱戀期都未過 唔該積極參與

光復香港 時代革命

好

Push

岀呀

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

做個朋友丫？

聽晚見

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

Pussy

夢遊同和理非我都係單拖 大家都係手足
利申絲

屌啦 冇人提

出呀屌

聽日冇人 818我唔信夠人呀

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

屌你老母而家出

癡線等咗好耐啦

霸定個位等我, 夜晚8點到

單拖過一次
次次想組隊對方都有朋友 男仔又唔敢問
嗰時將所有gear除晒被手足辛苦到想死 宜家冇事係街聽到警車聲會莫名地緊張 唔敢再單拖發夢

聽晚見

攬炒，千其唔可以出現，唔可以暴光

唔係一兩個人嘅事，係保障所有人嘅事

因為好多人需要你地。

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

係 唔好蒲頭 好擔心你安全

要出

推啊

818和平
823人鏈

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

push, 但我發覺好多文宣圖無講時間係8-10pm

今晚見

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

已經係中環ready 梗 你呢

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

今晚見 各位手足記得帶遮

光復香港，時代革命

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

明白

#816㩒錢
#816遮打集會見
#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

816㩒錢 816遮打見 818維園見

屌晒你班intern/返工撚先

就到 學菲菲擺晒野餐墊開住餐等你地

出緊黎未

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

Jo sun

真係好少宣傳
ig fb見人講818，但冇人講816

816 818

支持攬炒巴 今晚見

有 推

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

「突發」香港手足係澳洲被圍堵

推 一陣見

返緊工呀，收工出囉

會去

早晨

出！！！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

818見

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

集會不忘罷消費，去良心餐廳食個快飯好出嚟喇

一路排隊撳錢一路幫手推post la

你就好 有錢撳

今日㩒/兌美金 今晚8點遮打見 818維園見
手持美金同午餐肉乜都有嘅時代要嚟啦

推呀 出緊尼